［突發］頭先係airdrop收到文宣，班藍絲開始玩分化

頭先係西鐵收到，見到有好多同車既人都收到，班藍絲開始做野扮和理非想分化勇武同班真和理非。

大家應該都知道，送中條例能夠暫緩係勇武派用血爭取返嚟，唔係既話條例一早通過左。 所以無論如何記住初衷，不過割蓆、和理勇武各自爬山。

同埋有冇文宣做做下野關於係不割蓆呢一點上面，等我地巴打係坐車既時候反擊班藍絲。

推

核爆都唔割！

核爆都唔割

呢單野好大獲，要推比更多人見到

冇分勇武同和理非啊
只有手足

push 唔割

平面設計小學畢業？？

文宣真的很重要，大家要加油。推

而家只有手足

香港咁嘅狀況係會要合力解救
而唔會話關我撚事選擇逃避
我地香港人一齊行下去
We connect

擺明係啲分化撚啦

Push

屌佢地老母要快啲反擊

冇和理非 冇勇武 只有手足

真心 平時搭車出入都可以aipdrop啲圖出去
都會有人收架
幫下手喇大家

對方都進化緊，屌

成日話咩唔敢發聲又剩，明明你有自曝其短既自由
冇人阻住你，但佢地又知自己係少數

核彈都唔割

鬼到仆街啦
整文宣向內屌

核爆都唔割蓆!
［林奠記招啟發］和理非勇武合作方向正確，團結是唯一出路

識用airdrop 肯定有大台啦屌
Btw 推

星期日。五 罷買救港

罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

5號果日係天水圍聽到個阿伯 佢先話[如果唔係D後生仔咁撚勇 香港已經玩撚完]

電腦大爆炸都唔割

推！文宣加油！

幫手推

push
文宣

而家就得返2邊 無中間位
一係就變節 出核彈都唔割

冇進化過
只係又一波啫
之前咪喺噉打稻草人屌民陣囉
依家民陣遊行少咗
就打稻草人
咩「左膠」咩「泛民」咩「大台」
佢地根本冇目標
佢地係咪仲以為啲示威真係唔討論，盲信㗎？
評分可能亂鳩嚟，鬼post都幾千正評
但唔代表個風向會轉到
因為我地會理性討論
唔合理嘅風向係唔會經得過討論嘅考驗

中國式進化

抄人

推！大獲

奈何有好多都係半醒，未可以好清晰地認識到而家係不容分裂

又係禁 我不是咩咩咩

見到沉默兩隻字 都知對家架啦

一句(唔知)：催淚彈 過期兼有生埃
一句(唔知)：大陸拆十字架，實際整棟拆
一句(唔知)：信用系統 唔係黨員先扣200分
一句(唔知)：國歌 曾被改為支持毛澤東
......
請出招~

同一招照用

但係變做商人
旅遊業
警察

即係類似佢地再慘都支持示威者
寧願無送中

「我不是分化撚
但我一定同泛民割𥱊！
佢地起緊大台！
利申：不分化不割𥱊不篤灰」

真係好多依啲post

推呀，keep住文宣！

偽進唔係大學生囉！

【文宣】第一次民間記者會10分鐘版本 Share俾親戚朋友睇！

反分化

反文宣啊

呢樣好重要！佢開始代入我地個唸法，係好嚴重既分化黎

進化到識用airdrop 啦？

btw 唔割

地球未日都唔割

push

核彈都唔割啊！！！！

見到沉默已經知咩事

以後大家只叫大家做手足就得, 唔使再分咩勇武和理非

唔會割嘅係點都唔會割

又借啲意屈連登係大台

第二張強調自己係大學生已經露晒底，又係覺得今次運動係學生主導，所以就強調自己大學生，營造一個連年輕人都唔buy，內部分裂嘅情況出嚟

我相信同路人唔會強調自己係大學生囉

講明唔割就唔割

不割蓆不分化

屈我哋係暴力分子，好心去香討行一轉先

哈哈，我係和理非，但我反共架，點算免疫添

文宣 做野

好多淺藍扮黃
然後想割勇武派

有野真係覺得，左膠仲難對付過政府

真係當人戇鳩，一直都係各有各做，講得出呢d係撚自己友咩，要割一早割左啦

CCTV都玩youtube 文宣
1日10萬views

世紀金句
"我反對乜乜乜 但乜乜乜"
"我唔識乜乜乜 但乜乜乜"

大家而家先真真正正面對共產黨嘅黨國機器

不過兵來將擋

呢D 好低質
一睇就知

共產黨看家本領就係分化之後逐個擊破

所以我哋一定要統戰

推啊 要大大力文宣!!!!!!!

諗計分化藍絲都可以

雖然佢地無乜用

本末倒置

第一幅圖玩邏輯謬誤

咩叫自己同連登意見唔同? 連登十萬個users有統一一個立場?

大家以後唔好再分和理非勇武
冇警察冇衝突時勇武就係和理非
有衝突時和理非街坊都變勇武

根本大家都係得反送中運動參與者一個角色
唔需要作任何標籤

文宣組召喚

擬定903中學生大罷課討論

宇宙毀滅都唔割

推爆佢！

咁多人like，百幾個cm
冇人㩒入去睇下樓主profile

講呢D, 儲錢都唔割席阿

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
儲錢加埋用自由篩消費

要養成理財好習慣

大家幫手係Facebook, twitter, tg wts group 做文宣

幫手正皮. 推到熱門

流水之中 無分邊滴特別特出
一時可以水面波平如鏡 一時可以猛如洪水

一個人, 可以搞文宣, 又可以去發夢, 搞文宣同發夢都分好多角色
唔好自己標籤自己, 唔好俾人標籤自己而限制左自己既角色

盡自己能力!

但係佢哋淨係識屌警察
真正嘅問題喺政府度

屌
左膠全面進場

唔捉鬼唔篤灰
核爆都唔割

心水清老伯

如果佢哋瘋狂airdrop嘅話，難免會有中立同淺派收到
我地都要瘋狂airdrop，字眼直接用手足同香港人

對家都學習緊

要諗下有無認證方法 但又唔可以變左大台

錫春袋都唔割

搵啲文宣整番啲圖加口號對抗Airdrop抹黑時還擊！如：港人企硬，送中衰硬 ！其它等Ching加

除左facebook, airdrop之外, 請各位開埋whatsapp 戰線
去買張太空卡forward文宣圖片
由send俾自己親戚開始做起
文宣唔可以停！
大家幫幫手啦！！

呢d post好on9

我唔識政治 但我反對暴力
我反對暴力 但不割席
漏曬底喇呢啲
不過我地要多啲同身邊啲淺黃講，避免佢哋跌落呢個陷阱

反擊

sorry唔係用apple

淺藍同深藍分？
或者可以將元朗721 85荃灣同藍絲扯上關係 甚至同保皇黨警察扯上關係
等佢哋自己分化跟住我地再拉攏淺藍

唔割！

on9還on9還是有殺傷力的唔好忽視，睇低敵人等於傷害自己

反對警察暴力唔代表割𥱊，意見絕不能被禁聲。
沉默的我們是時候發聲了，
認同請分享，阻止警察繼續濫用職權。

唔知幾時開始，我唔敢再喺fb、wechat再發聲。
唔知幾時開始，阻止警察濫暴會被捕
唔知幾時開始，香港會變成咁。
我地一定要講出我地嘅聲音，
某中立的市民上。

我唔識數學 但我覺得呢條物理式係錯

點都唔割，
話之勇武玩小強定屎，
核彈都唔割丫

核彈都唔割
係咁多
冇野補充

我知道你地唔割，但一定都搶攻民意

你應該click 埋入去睇下我講d咩

推 叫民記重三不原則

其實佢地冇進步到
內容同背景幅圖依然係9唔搭8
用埋d罐頭background只求快毫無誠意
大可以換返做核突蓮花圖
只可以話美感好咗少少咁囉

代溝

其實真係有淺黃係咁諗

如果大家be humble 少少，問題或者自然消失

今日接機
聽日大埔
後日深水埗/港島東

我要見到你

On9野請不推文回覆

唔撚割

Up

核爆都唔割呀手足

我都收到啲咁的聯署:

「對任何包裝的暴力說不!」

//我們亦反對示威者以不同形式的暴力或武力，作為爭取訴求的理由; 不應作危害別人生命安全、堵塞道路和公共交通等行動。//

大家幫手諗下對策 而家吹緊風反對任何暴力，佢地又唔諗下，如果唔係612班義士出黎，條例已經通過左，仲邊有得俾你和平爭取訴求

三毛分化撚同時係連登非常活躍

要反擊呀

割佢地老母臭系就割

核爆都唔割l

不嬲核爆都唔割
班人做咩啫

沉默呢兩個字就露底

直接改用原圖

Pish

藍絲好鍾意睇

偽命題，根本無人禁聲。ban account就禁聲

agree
得班仆街五毛用

黑警濫權暴力就得
班手足激進少少就哇哇嘈
屌你老母

Sor 嬲撚到係咁打錯字

【代post】大家唔好怪BK嘅JM們

up

要反攻
分化狗狗同政府
分化藍絲

Diuuu!! 好賤

將呢兩幅圖掉返上airdrop得唔得？

搵人出返幅核爆文宣可以嗎

蓮花呢

五毛三毛瘋狂出現同埋升級學我地活動行為恐怖

連登要硏究洗走d毛account

以後只有手足

真·禁聲例子

民航局恐嚇國泰絕對要搞大佢

班閪人又扮可憐

幫佢地將background 改曬做班黑警暴行圖再airdrop 番上去

黑洞都唔割

哩啲就係言論自由！！
你有權阻止，我地都有權屌你

核彈都唔割呀

重要pushhh點都唔割

要搞搞佢，今日林鄭個記者會都係想分化

文宣做個核爆都唔割

偽中立

錫都唔割
文宣可以宣傳左呢幾日嘅活動先，其他慢慢諗

屌好撚嘔心

不如以毒攻毒
文宣要求政府強硬鎮暴
等正苦黃藍都交代唔到?

推呀！唔好被分化！藍絲真係好賤格！

殺狗都不割

分化撚真係幾古惑
開勁多post講咩勇武唔好無腦、和理化唔好阻住晒、泛民唔好騎劫、左膠唔好起大台
驟眼睇好似全部都無錯
因為無腦、騎劫、大台呢啲野緊係唔好
所以好容易就引到人附和
但呢啲post無形中暗中偷渡左個前提
暗示好似勇武真係好無腦 和理非真係擋人勇武 泛民真係騎劫緊 左膠真係起緊大台咁

最古惑嘅地方係 當有人出嚟反駁 就會弄假成真
例如開個post罵泛民騎劫 當有人回文反駁
就會有一種「屌 泛民真係好多打手喎」嘅感覺
繼而無中生有咁製造左分化

唔撚割 唔撚割

出面啲post唔係講大台就講狗賊

請廣傳 藍絲無撚左個腦

不割席

[文宣組急入] 向中國大陸輸出革命文宣方向

幫推

政府已經進化到全方位分化

光復香港 時代革命

要記得五位烈士嘅人命

不能被分化!!!!!!!!!

只有手足

不嬲都扮緊
只係airdrop係學我哋啫

其實除左分化
仲有另一樣野好大鑊
就係大家嘥哂啲時間去駁政府/狗狗係記者會入面鳩up既野
而家完全比佢地lead住

利申：和理非左膠
但絕對唔應同呢種poster

前線唔係暴徒
政府同警方先係濫暴既源頭
前線係我哋手足
團結係我哋香港人生存既必須條件

唔割
唔中分化

佢地就轉守為攻
我地呢邊就好多人等睇佢地記者會鳩噏啲咩
然後守

係到推冇用 要將核爆都唔割既概念推出同溫層

推
文宣

點都唔會割架喇

同意，推

政府開始做野話示威好暴力 成日不停話香港好亂
唔好俾佢分化到

反分化
不割

好彩之後都救得返風向
因為啲空穴來風嘅嘢講多兩講記會發現係冇根據
依家連登仔係可能會盲目正評
但唔代表係愚民
俾佢地講兩講就信晒

大家覺得加返deadline升級好唔好？

依家情況同上一個月差多
又係做好多嘢令到行動失去咗個目的同埋冇時限搞到好似好迷失方向，和理非定勇武定包圍，行動上都係冇共識
加返deadline有好處
1.重申五大訴求，目標清晰，行動出師有名
2.訂立短中期行動計劃，例：今個禮拜和理非回合，唔回應就下個禮拜升級勇武行動
3.有計劃容易整合文宣
4.自己人有清晰目標，喺啲狗每日shift focus之下叫人專注返都易啲

大家仲記唔記得 和理非>deadline>勇武升級 嘅抗爭概念

放核彈都唔割
屌你老母分化撚

會唔會所有自己人嘅文宣都可以落個Q嘜認證？
例如防水印/暗號（eg.8964)

推！核爆都唔割！

不割蓆

文宣！！！！

推 求文宣圖反擊

正常一刀割落去，再label，佢地就會自動走位，之後再挑動佢地

好波

淋病今日個所謂記招都有呢個風向
唔割

唔係以為咁就分化到呀
點都唔割

武勇!

😡😡😡

對家做所謂Design 差好多皮wor

細心d睇
d用字學我地但用得好唔通順
點睇都唔似係自己友

狙*

鬥用airdrop

唔割!!! 分化撚正仆街

傻豬 分化到嘅話

6.12一早比你地分化曬啦 成班弱智閪

一句, 運動初心係咩?

今日記者會林鄭講既野好令人心寒

屋企有五層樓
但就算全香港真係攬炒都唔會同勇武割席
做人唔係咁做的

大家都為香港好，無理由割蓆！

我都係喺西鐵收到 即del

大家一齊做文宣 airdrop

對象唔係我地

屌，果個乜9政研會？

割你個頭！
齊上齊落

好多依d

割泛民
割勇武
割和理非
割左膠
割kol

左割右割
我點都唔割

藍絲真係笑死人😂

推 我唔想輸 又一個失落五年 甚至以後都唔會有遊行示威...

今次輸好多人都唔會返香港
包括我

核爆都唔割！！！

18區文宣反擊！

師夷之長技以制夷
滲入藍絲遊行 分化 藍絲 政府 警察
鼓勵藍絲打人 衝擊警方防線
叫他們支持警隊 反對政府
鼓勵警隊與福建幫合作 打倒示威者
支持鄧炳強成為一哥

屌
推

永不分化

核爆十次都唔割

推 airdrop

大家都係手足,不用分咁細

核彈也不割

係IG唔敢出post都要講？

推 緊要

開口埋口暴力，露哂底啦。用埋啲黃色theme就想呃人

警察就暴力，林鄭政權就暴力。

除咗多謝前中後線我都唔知講咩

利申：和理非

對面出招啦 核爆都唔割

割佢老母

Be Water Be Humble Be Smart! 不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」〈光復香港 時代革命〉

點撚樣都唔割！

我地又做文宣囉
要標示返問題本身係中共 政府

一定唔撚割

我地用經濟做文宣
大陸借錢唔還

正解！所以要袋定哩樣野減少手足落單！請進入！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

呢單大獲 藍絲進化到咁

我覺得少左好多文宣

由佢果句停止暴力就知，一定係藍。

只要無視警犬暴力的文宣，就一定係扮黃分化撚。

唔割蓆啊！
我地要反分化呢藍絲
動之以情 再用經濟角度切入就啱啦！
推！

核爆都唔割呀呀呀

核爆都唔撚割

點拆

聽日大埔

入黎幫手推記者會

明分化啦
我係大學生都無收過

正確

文宣唔會無啦啦咁打

人只會接收自己想接收嘅野

永遠不割！兄弟爬山！

[集思廣益] 如果你係劉業成 你會用D咩方法黎解散依場運動?

Ok

推呀
今日成日好多呢類5毛

和平係work嘅話就唔洗勇武啦
核彈都唔割啊

唔撚割蓆啊屌你老尾

傳單都少咗收

記住核爆都唔割

用ig story 整
簡單反擊

pish

推 死都唔割
但唔好送頭please

唔撚割 核爆都唔撚割呀 屌你老母

叫人唔割嘅文宣係防守
整返張黃轉藍，內容照dup咁濟已經可以用返黎攻擊

我不是勇武，不是和理非，
我只是一個跟警察意見不同的香港人
反濫暴不等同反警
意見絕不能被禁聲
沉默的我們是時間發聲了
我踏出了第一步，你們呢？
認同請繼續share出去
阻止濫暴繼續出現

唔知由幾時開始
我唔敢再喺自己IG發聲
唔知由幾時開始
阻止警察過份武力會被人追擊
唔知由幾時開始
香港變成而家咁樣....
我們有必要向社會說出我們的聲音
一群對近日警隊濫用暴力反感的家屬上

要全力宣傳612暫緩同埋國歌法/明日大嶼暫緩都係勇武既功勞
無左勇武香港食得屎

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

我哋一定要贏

錫春袋都唔割

但係真係唔好淨係得連登自己圍威喂，現實都要同frd講多d

叫唔割根本無撚用
重點係文宣呀

上連登講唔割
有撚用咩

不割蓆不篤灰

一睇就知唔係自己友poster

po 上所有page 話假野
影到係藍絲send

推推推

大家都係手足 冇分和理非定勇武

仆街分化撚！

不分化

太撚出名想打出頭鳥

佢個d細字真係得藍絲分化撚先會用
一群乜乜乜 我屌你老母啦

俾人㩒住黎打都唔反抗？咪玩啦

唔好再消費『和平』啦！

屌由始至終全部野都係政府迫出黎
明知和平示威冇用
已經勇武埋你嗰份
仲喺到分化同路人究竟係咩心態

推到多d人見到
文宣戰開始！！

好撚陰質

身邊啲師奶好信呢套，好嘔心

只係識將問題著眼點
放係暴力方面
仲要只限示威人士暴力
又唔見狠d屌柒婆

用核彈都唔割

啜袋都唔割

可以有不同意見，但必須保有良知

呢啲圖入面講嘅嘢，好肯定可以證明「連登有水軍」呢個假設係有好大確信嘅基礎

呢兩日落街貼連儂牆，keep住update文宣
都見到有啲古古怪既poster，明顯係藍絲貼黎分化我地
寫住「停止暴力衝擊」

認真文宣不足
希望多d巴絲一齊整/貼

港島東集會
日期：2019年8月11日(星期日)
時間：下午1時正
地點：維多利亞公園4至6號足球場

集會詳情有待通知

集會以和平理性方式進行，要求政府正面回應五大訴求，唯警方選擇以種種理由拒絕遊行申請，無疑令人有感政府嘗試打壓市民的遊行權利和自由，因此我們呼籲市民更加要站出來，繼續遍地開花，堅守五大訴求。

我覺得睇落唔差

屌 幾時d真文宣會講認同講認同請分享？

呢幾日港共政權好明顯科左水
fb airdrop出現大量對我地不利既文宣
我地更加投入輿論戰！！！

文宣圖，識ps既都要整！
連儂牆，搞！
我地唔輸得架！！！！

無勇武，大家一早乖乖送終，dllm 各有各做， 文宣勇武不割蓆啊 屌爆林奠仆街共產黨

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

推！

文宣好重要，對家仲要用咗好耐，玩到好熟手，希望大家記得要好好做宣傳，唔好俾人拉走我哋某啲心靈脆弱嘅同路人
要做得比佢哋多，做得比佢哋有心、做得比佢哋密，我哋先可以保持熱度，辛苦咁多位喇！

光復香港，時代革命！

Push push

依d佢地又唔知洗左幾多維穩費

推乜柒呀
根本就唔係airdrop收到 係樓主自編自導自演
佢開一個post有效果係地鐵站airdrop一個禮拜

你班傻鳩就幫佢推post

宣布連登全部都係容易被帶風向既傻鳩
Airdrop就係想多人知 你地仲特登開個post討論
唔怪得會鍾意部住popo記招

玩完了 林鄭已贏

痴撚線

推呀 大獲

似係想俾班淺黃/所謂既中立睇
佢地最易被分化

知道大家都唔會割蓆，但係要明白連登不代表香港呀
喺連登打飛機打到上天都無用，大家要keep住文宣工作，「文」已經有，但大家要「宣」呀！

藍絲都有後生仔

藍絲開始跟我地玩法

冇和理非 冇勇武 只有手足
核彈都唔割！

收到，唔推，謝謝

玩乜都唔割

知彼知己，對家做緊咩都唔知既話就好大件事。

成日話目標失焦，就嚟輸，根本一直都好清晰
真正不分割係和理非勇武派繼續聯手
保持一致目標要政府正視「五大訴求」

首先兩個派別各自要做嘅嘢

和理非
機場集會好成功，仲企得舒服又安全
所以和理非要組織更多「和你飛」行動
香港作為國際出入口，機場每年佔大量經濟效益
所以新嘅計劃係請「和你飛」必定要繼續做
或者將近期集會都轉哂去機場做
另再設死線，政府唔再正視將會行動升級
例如籌備長期集會，機組人員再罷工等

勇武派
警署已經攻過，現時要轉攻為守
近日警察重用14年部署每日開記招抹黑洗腦
所以勇武暫時要轉為被動，混喺集會等機會
若然有突發事件就出嚟保護自己人
二嚟又去到集會一齊籌人數

所以勇武現時要等死線升級
呢段時間抖足精神練定身

呢場運動由唔同理念但係目標一致嘅民眾組成，就算內部有分歧都要一直忍讓，有樣嘢無論我哋抑或敵人最怕嘅就係對手團結。

核爆都唔割

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

光復香港 時代革命
玩核彈都唔割

一群來自火星的生物上

我想大型和平遊行
死線
唔理我地升級

雙普選應該擺中間

我想大型和平遊行
死線
唔理我地升級我想大型和平遊行
死線
唔理我地升級

沒有和理非
沒有勇武
只有手足

我地要快d團結番 要話俾出面班人知 就算佢地點譴責 點鬧前線 我地

絕不割蓆 核爆都唔割

錫春袋都唔割！

你地係到話唔割唔割有L 用咩

咪又係係同溫層到...

睇下邊面多人d

我們都是和理勇: 和平、理性、勇武。

我理性，所以我勇武。

我們都是和理勇戰友: 和平理性勇武

律師都話
核爆都唔撚割

請大家認準目標

1. 對於D 藍絲廢Post, 一定要冷處理, 愈回應, 佢地愈High (藍絲不是敵人, 藍絲只是唔會醒既豬)
2. 商家對示威者有敵意, 可以建立罷買黑名單, 支持幫呢D商家宣傳出名, 但要以宣傳主線任務為主
3. 對住黑社會, 不主動攻擊, 但要識得自保同必要時還拖. 同黑社會合作既警隊係廢既

藍絲, 商家, 黑社會,
都不是我們既目標,
請記得目標只有一個,
就係呢個沒有道德既政權

五大訴求, 缺一不可
光復香港, 時代革命

柒婆又轉招